大家有冇留意到班狗既風氣轉變左

就係班狗對身邊嘅女朋友/準警嫂 特別特別地好
佢地想要乜都買比佢地
每日準時接佢哋收工
開始講結婚嘅嘢

其實佢地怕散左之後 搵唔到第二個 先對你好咋 傻豬

真人真事
個朋友既朋友係準警嫂 2幾 未到結婚年齡 ，隻狗已經開始plan結婚嘅行程 ,但原來條女發現唔係幾鍾意隻狗 希望你睇到啦

你頭先開左post了

比著我真係飛撚左隻狗算
分分鐘搞到自己無得移民

唔夠熱鬧 再開過

下 警嫂唔會為左移民都唔要隻ot 狗 甘cheap既 隻狗去ot 自己就去玩

人同狗結合,冇好結果
回頭事岸

人獸交，邊度玩得過架，會傳染病毒架
你知啦，近排咁多沙士
唔衛生架

有警嫂展示其新續領的BNO 護照

做警嫂下場就係咁，及早分手／離婚重新做人啦，做人做狗自己揀，仆街唔好喊

希望大家唔好入我個po推死左狗乸
有警嫂展示其新續領的BNO 護照

比你快我少少

啲狗結完婚 即刻上去揾支拿雞山火

啲警嫂姐中意架喇

啲警嫂就留係香港 幫隻狗傳宗接代

同左隻狗一結婚 咁就一世
一齊又難過 離婚又無人信你
隨時淪落賣身

賣身都好過比狗吊

我仲以為你講啲狗態度轉咗添

好人好者點會人獸交

一定後悔

依家冇事十年後都會有情緒病

諗下好喇

邪牌愛差佬

依加冇事 個西都出事

吊你老母 dislike係邊撚個

北上無限免費雞餵狗

我哋南亞囝囝有BC

將來個細路會被咁樣對待
好咩

推

咁就梗係
但再高明D應該係當初就早D飛左佢 咪結婚
前途一片光明

好人好者真係唔會搵個狗做伴侶
除左狗

dog, no la

聽過有警嫂落仔 方便離婚無野跟

警嫂諗既野 我地正常人又點會明

唔係你細路咪得囉

梗係啦，態度轉好都冇用。
繼續憎狗

今日點打市民
第日就係點打老婆
告佢？ 用國安法拉埋你

落狗 ？ 點落

我愛巴打

呢啲咁小事 成日都會發生

吊你老母 5隻狗乸dislike

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

後生做狗嘅，一係打飛機叫雞、一係娶北姑

班雞蟲等緊中國開關去叫雞嘛
近排無得叫雞,緊火梗係對女朋友好D啦
10個警察9個都去過中國起碼玩邪骨
自己睇路會唔會中性病啦

南亞仔 食唔少水炮車

一陣日本都去唔到
港女最鐘意日本 台灣
英國美國都去唔到
無得環游世界
死臭狗害到我地咁

人犬殊途，厭惡都好正常啫

嗱 我又唔反對動物雜交嘅

咪就係
又唔係我仔女 狗細路比人恰都抵撚死

識諗既一年前已經飛撚左啦

到今時今日都仲一齊都係真狗乸

唔洗再勸班狗乸

日日中出

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

齊齊染性病

同志們！辛苦啦

警你老母嫂咩 同佢有親？

咁你提左你個frd未

上連登開post有咩用

結左婚BNO資格隨時DQ
移唔到民

我叫我個仔恰返佢啊

班狗根本有精神病
同佢哋結婚真係自求多福

呢個真

唔洗提拉 佢知咩事

比多啲人知

甘你老母

到時因為隻狗搞到移唔到民要去大灣區。。。

BNO >>>> 黑警伴侶

哩個真陀衰家,實當間諜

警嫂出現巧驚啊 今日老公唔洗ot甘好啊 甘甘甘好啊～

Pc狗 住返狗屋算啦

嘩大佬呀點頂呀
要俾狗屌喎
以前就話正氣啫
而家咁撚邪惡

佢地結婚係呃宿舍

巧你老母

做狗就好似做倫敦金咁，邊好意思講自己條仔係做咩㗎
有錢揾，但冇唒朋友，你肯唔肯？

巧巧巧巧 巧驚驚啊 你隻狗呢

真 ，有個朋友做左狗之後冇人理佢

推 嫁撚左隻狗 就移唔到民了 永世留係大灣區 你諗你

結完再入紙離婚，分佢一半身家好似著數d

認真
我知有隻狗急住同條女結婚
明明條女都唔急

條女本身係終極港豬黎
不過開比佢班fd日夜洗腦影響到少少

I don’t fucking care

夾公仔咁夾出黎

要跟巴打學多啲野

決定嫁狗仔，基本上等如決定唔離港 不移民
有bno既女嫁狗仔仲等如扔埋本bno落海一樣

仲未計
同狗拍拖本身仲要預識開果堆朋友會unfriend自己
身邊大把例子 啲警嫂一早俾佢啲朋友isolate晒

哈哈哈哈，唔使諗啦，同返狗乸交配啦

喇 唔係得我一個朋友係甘

捕捉到一隻mon po 狗

Diu 少心動物權益協會告你甘講

想去移民外國都應該唔得

別讓大湾区港共党卫军及家人逃出大湾区

係牙😢各位sis真系要想清楚
我最近都趁男朋友開ot玩吓交友app
留條後路比自己牙

其實正常都想分手/離婚啦
日日比人指住話自己水炮車好馨香咩
生仔又會比同學笑，又比人咒死全家

甘你老母臭閪

空姐最鐘意港共党卫军

真

約定煲底相見

党卫军直屬家人 90% 都係間諜藍絲 幫黨辦事
危害西方國家安全

絲打你有我

有睇開老豆搵仔都知
做狗條女 都會比人起底
分左手就del條女啲資料

唔開名喇

好似你個西臭啲wo

呢啲婚前對你幾好幾好（物質上
基本結完婚都家嘈屋閉
利申隔離鄰居係咁

信用卡都用唔到

舊年年頭先識個比隻狗BUMP大左個肚即刻結婚
年中之後即刻鏟撚晒社交平台所有有樣既相

你唔係狗乸你點知

巴打 機會黎喇

我識個叫阿文既都係咁上下

唔通你知

做咩收收埋埋喎

有邊個識得水炮車 一定要積極篤灰冇情講
等啲準炮車諗清楚係咪真係嫁狗

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

認真，識一個交通警，水炮車做教書
遺憾以前無抄低uid

唔好甘快分化住 等佢地結婚再講都味遲其實個女仔已經俾人篤過出嚟

好似我個po咁
有警嫂展示其新續領的BNO 護照

幫手推

準警嫂既真係盡快散, 到時結左婚 其他國家由散仔開始制裁D細粒既全家 邊度都唔使去

世世代代擁抱支那大灣區

冇link/?

屌你啦 個鄰居做得我老母 起碼大我18歲 我宜家18

36 狼虎之年
最緊要係副body 點先？

我只係講機會黎炸

班狗係出面作威作福,上面都管唔到
返到屋企做大爺,仲唔打老婆打仔女
咁都仲要去做水炮車只可以話佢地係賤格臭西

Mon post狗嫂記住，他朝有制裁呢預埋直系親屬架，真係去大灣區食袋底撈咩
又搞到自己冇得移民，你諗你啦

喇 學呢位巴打

為左上宿舍同有個飛機杯先氹條女結架啫
屌到厭同拎到屋咪打鳩條女黎洩憤

要分一早分左啦

水炮車 不了

遲早會打老婆

出得嚟行預咗要還

Wuuuuu

會家暴嫁 緊係飛喇

沙士
師兄邊年時空穿梭過來

結左又點
條狗嫂一樣會畀綠帽隻狗戴
講緊你呀姓林係北區個隻狗
生一仔一女好似好幸福
你姓黃隻乸婚前婚後都畀帽你戴
結婚唔夠一個月就飲醉酒同人上床

真係識有個趕住今年結婚

中學同學入面
有隻狗有未婚妻叫雞俾人爆左出黎
逼住都要照結
狗公狗乸出面邊有人要

巴打 點解開post

大把

保守估計36姐 樣唔得身材唔得性格唔得 普通管家婆水平嘅女性

我有 BNO 可以移民英國
但條狗俾英國 Blacklist 咗
港女們點算好

水炮車回頭是岸，嫁咗狗真係無得移民
你想食洋腸定俾狗屌，自己諗

無中生友

咁你可唔可以為民除害

不了 可以介紹比你

我都不了 有女朋友

拎住紫旗 終於都意識到自己係公安

Push

結婚埋單

武肺俗稱沙士

我諗起扑叔

係人都要面，出去同人講自己老公係做狗，盞比人杯，一係成世同啲無腦藍絲圍爐囉

你繼續做水炮車啦，班狗有暴力傾向，一結婚就打到你pk之後想移民都移唔到

邊有咁易散
老公返shift方便偷食 ot埋仲多咗錢俾佢風流快活

有人打本俾自己勾佬

之後離婚分身家 再同有錢佬一齊

真係好慘牙😥 sis快D飛左你BF，搵過個啦😔

最大問題係狗作嘅孽有機會報落自己啲仔女到

唔係有機會 係一定會

最近都食左幾架水炮車

自私食

飛左條狗啦

人地外國做背景審查，同啲狗交媾過的實dq 啦

警嫂都唔知

俾狗屌過不了

結完婚又有宿舍，老婆仔女出氣袋黎啫

做得狗全部都係叫雞揼骨賭錢

邊個有人唔嫁嫁狗嘅 我一定日撚日咀咒佢生仔生弱智仔 死後落地獄

真人真事
有狗諗住對自己另一半好啲, 夠養家有宿舍就唔使另一半做嘢, 點知同屋苑有其他紀律部隊宿舍, 因為大家都返shift又住得近, 偷食好方便

特別消防大隻有型, 油塘嗰啲小心啲

冇得移民, 永世大灣區旅遊
比幾多家用都補唔到啦

好明顯係，陰公

唔覺
利申，工作地方成日有狗

做警嫂分分鐘遲下俾人制裁
日本都無得去

而家仲同狗拍拖注定呢世都係奴隸

杯葛身邊狗乸
人人有責

搵得狗都係貪佢份人工啫
不如留telegram俾我啦，我高人工過佢地

你啱

洋腸與狗真係唔撚使諗
一撚定揀洋腸啦

W

只有狗乸同前警嫂，唔存在現任警嫂依樣嘢

唔好傷害唔關事既小朋友

嫂你老母咩 係狗乸

感情台嚟喎清 btw推

絕對冇錯！

想像下而家邊度仲有女仔會搵個做狗嘅男朋友，唔驚比身邊啲朋友笑咩！

食警嫂

想俾好多人杯葛, 自己認

啲狗日日係香港食霸王餐

呢個真，
呢個時勢冇得移民慘過鬼

圖都無收皮啦

以後狗家屬只可以返大陸玩其他國家唔批簽證

家暴有幾恐怖喎係咪唔知！

呢個真 會約埋成班一齊上去
海底撈叫雞 直落

人獸交當然不了

中同前幾年同狗拍拖
跟住運動開始後隻狗係咁同我fd講想結婚
係咁帶佢見家長
跟住我朋友仔狠狠地飛撚左佢

我朋友單身左好多年，佢最近話俾我知係tinder識左隻狗 宜家一齊左兩個禮拜 暫時未扑野
我真係對佢好失望，呢個世界有大把男人 點解偏要揀隻狗？

真係好撚正
講到幾咁中意香港
都係擔心移唔到民
黃絲
你地咪撚篤啲獨灰自保添呀屌你

過左成年都仲未散既都係果d 人黎架喇
正常人會鍾意恐怖分子？

做得岩

點解你唔溝佢 比佢做狗乸

d 狗可以搵藍絲嘅 不過9成40歲up

bob叔.gif

佢地冇哂朋友

算拉 40歳佢地都唔理 照上架喇

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

最緊要飛得快

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線: